+++
title = "全局自定义模版（Alpha）"
description = "当有多个项目同时使用同一模板时，您可以通过代码仓库导入到平台中，当代码仓库中有新的模版时，平台支持同步仓库中的模版。"
weight = 3
+++

当有多个项目同时使用同一模板时，您可以通过代码仓库导入到平台中，当代码仓库中有新的模版时，平台支持同步仓库中的模版。

您可以通过以下功能来进行全局自定义模版配置：

* **配置模板仓库**：当有多个项目同时使用同一模板时，支持导入全局自定义模版，以供所有项目使用。导入模版前，需要配置模版所在的代码仓库。

* **同步模版仓库**：当代码仓库中有新的自定义流水线模版时，支持同步导入到平台。

{{%children style="card" description="true" %}}